［公民黨入］你地有無諗過我地點解會轉咗去街頭衝突？

頭先睇到個post關於國際戰線

共和黨Ted Cruz : 暴力抗爭升級, 會妨礙《香港人權與民主法案》在參議院通過

無可否認由9月至10 月
警方同我地嘅暴力都係不斷升級緊
但其實你地有冇諗過點解會變到愈來愈暴力？
我地想遊行
警方永遠唔派不反對通知書
到依家啲人連申請都費事
開始大多數和理非冇不反對通知書都會照出
個過程係：
人會聚集開始行->警方封路->圍堵->清場->拉人
依家仲要有黨鐵完美配合

依家有一批和理非一家大細已經驚到唔太敢出去

其實美國係咪想睇我地比人打到仆街
咁樣個場面先夠「好睇」？先容易啲交代？
我地唔係唔想遊行
係對面唔容許我地遊行

如果和平遊行示威係可行/可持續
我地啲前線勇武邊個會想付出咁大代價
講緊係暴動 10 年、縱火有機會終身

可唔可以清楚交代下我地個情況係幾惡劣？
我地想遊行，對面會逼我地衝突
我地轉街頭，美國國會又話唔鍾意

其實我地仲可以點？

永不割席
只係我想你地/美國國會議員清楚個真實情況

可唔可以幫手推推
話俾國會知
其實我地好辛苦

推

一個post 就唔記得哂啦

五毛帶領和理非全面割席

大家可以用下twitter help 去每日領任務retweet！

只要輸入 /task2 就可以知道外國議員外媒名人出左咩重要tweet，大家去retweet啦！

做完task2，繼續做埋task1
task1係普通帳號但都係重要的tweets!
求retweet!!!

而task3就係唔直接關香港事，但係同中國人權問題/支爆問題有關的tweets! 歡迎大家去煲大淋火水

大家響美國過人權法案的時候，
千祈唔好放棄twitter戰線呀！
仲有英國話今日會講英女王會講英國版magnitsky Act！
依家係重要關頭
一定要一人一twitter!!!!!!
一路retweet一路去集會！

我信佢地唔會割
但好撚心痛
佢地明唔明點解嗰2000幾個係因為啲咩而被捕？

不嬲左膠抗爭最符合大多數人利益

無人想同你攬炒

當遊行都唔畀
無人帶頭抗爭

其實我信香港人就算被新疆式統治都唔會有問題
好似冇底線咁

幫你推

翻譯英文比美國國會

呢班藍血貴族，點會知道我哋前線嘅血汗呀？佢哋唔割係因為冇得割，因為攞唔到大台。
如果有大台畀佢哋揸莊，2014雨傘革命又重演呀。。

你要明白美國個邊好多投共議員
NBA apple都搞唔掂你就知美國個邊有幾多賣國賊
面家應該係想係今次順手搵埋出黎
下次選舉收埋佢地皮
今晚係和理非主場
無事勇武今晚都做和理非

真勇武會因時勢而勇武
有得和班理非
其實班勇武唔想打

食我地人血饅頭
希望都做番啲野

可唔可以幫手推

推推推

自己推

勇武要有目標
71爆完立法會之後多數都係為打而打

其實仲有好多點
公民黨都有律師
但去到依家一隻狗殺人強姦打到我地手足斷手斷腳
你地呢班專業人士全部無撚用
法律幫到香港人既話
點會有勇武

選舉近了

我上面已經講咗
已經唔會再有和平遊行
佢唔會再俾200 萬人呢個光景出現
所以逼你衝突
一係就唔出去
比佢有位話已冷靜
明正言順叫人唔好插手

其實佢地有開記者會都算係咁
因為佢地同運動有重大關係
可能會比人認為有
conflict of interest
先無幫手足打官司

乜都唔做 又話示威熱潮已退
真係玩哂

公道佢贏
字就我地輸

因為有臥底狗滲入

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

11月了 選舉近了 血債票償 你懂的

我相信依加在港美國議員唔會唔明
但佢地咁樣講唔掂係美國參議院班游離票(呢班先係真離地) 更加唔好講本身都有既中共打手

200萬人光景可以再現 佢地唔比出現唔代表我地做唔到野
已知有四大條件
1. 民陣搞
2. 有不反對
3. 星期日
4. 遊行終點唔近中聯辦

民陣遊行佢地係唔會搞你
就算好似818咁 集會變遊行 北角至中環d路都佔哂 佢地都無做野 只係起西環佈防 所以符合到以上條件就可以0衝突

基本上唯一困難只有不反對通知書呢一點
我地可以用18區起義做條件 逼佢地批不反
乖乖地批就和理非遊行 唔批就18區起義
值得一試

Push

行出街乜都冇做就比人拉，點和平遊行唧。

呢個係其中一個問題
無論連登
公海定運動入面
都滲透得好嚴重
如果自己人都咁
我地內外都傷

推呀 🤞🏻 雖然P牌好似推唔到

只可以話
雖然我地人數實力都仲幾夠
但可以睇得出
開始減少緊

唔拖得好耐啦

自818 嗰1 次
已經2 個月冇批過
佢亦都唔會再批

[打工仔行動Post] Lunchtime Flash 警總48小時靜坐銀髮族

原因無知我知佢地知美國都知
只係so call非暴力畫面可以易比佢地擺上枱面傾
始終唔係所有參眾議員都care香港

其實美國果邊都係話想等法案通過左先
冇話以後唔好勇武
雖然唔係話即時贏,但係既然曾經要求過美國幫手,人地有要求都好正常
即使日日裝修勇武都唔係即時贏啦
點解唔大家配合一下呢

冇勇武就冇和理非 冇勇武條例已經過左
我相信冇人會割席

重係係我地係咪真係有得揀和平？
勇武唔行前一日
叫和理非正面食一日tg 放題
我怕直接少一半人

重點係
我地仲有無得揀和平抗爭
人地唔會畀
一出就封路之後TG

大家記得目標一致就夠

推，實情上真係咁。就算有不反，黑警都照清場

點解你假設佢哋無講
又覺得Cruz會唔知

Solomon話咗會同佢哋討論

唔好覺得對方唔認同就一定因爲唔了解

依家個情況就係咁

我只係希望佢地講得清楚
如果清楚呢個情況
佢地又點會叫唔好再街頭暴力呢？
如果佢地清楚
我地一係就唔出
一係就街頭衝突
一係就大型遊街+大型衝突

我講無得揀嘅意思就係咁

[尋人］緊急幫手尋手足（13/10 19-20:00，亞皆老街）

依家全港都知香港唔可能有大型示威
但外國佬係咪知？
可唔可以一齊去Twitter 解釋
你係連登鬧幾多佢地唔明香港冇得大型示威 佢地都唔會明
唔好下下指意班大狀黨
Twitter 係好好既平台

大佬呀連登個個清楚情況
都大把人叫停啦

講多一次
唔認同你 唔等於 唔了解

樓主巴打講得太好

其實有冇人覺得係時候需要一個大台
係公投平台嘅大台，比人投票 集中咩活動
是次活動 係勇武定唔勇武

無人話散水， be water 嘛。係美國過條法案之前就和平地行下，一過左就勇武抗爭，以退為進

好明顯唔係ted cruz唔明，佢講緊佢d同事我們或搵藉口。ted係國會算激進派，其實好多溫和過佢

其實美國係咪想睇我地比人打到仆街
咁樣個場面先夠「好睇」？先容易啲交代？

其實真係

應該唔係conflict，如果唔係官同律師全部有政見拉。我都唔明點解

開新post覆個舊post咩玩法
可以善用回覆功能

非常同意

唔係個個英文都好到可以清晰解釋清楚依家個情況係點
公民黨既然有呢個能力同埋國際關係
佢地講一句比我地retweet 100更有用
但唔代表我地唔會去Twitter 做國際宣傳
會照樣去做

唔係，係佢哋搞唔掂佢地同事。ted係激進派唔代表共和黨國會主流

呢個係新topic
唔係覆緊舊post
係同公民黨講

Fewer HK people joining protest rallies? Here's why.

叫停嘅意思啫係點？
其實大家都明
我地就算和平出去
都會照樣比人開槍射
大狩捕

你地/佢地係咪想睇到嗰個好撚慘嘅畫面？
定係停嘅意思係休息 唔再上街住
只做文宣？

我明你意思
問題係黎到關鍵時刻 無論和定勇都唔想有意外
咁點解唔聽下真係有份投票既人點講
冇人真係100%肯定會過

想和平泛民就要做得更多，就算無不反對，都要企出嚟帶領班和理非，否則只能夠靠街頭衝突保持熱度
當然行出嚟係有風險，但對比起告暴動嘅手足，風險已經低好多

push

起碼人權法未過前收斂吓先

喂依個時候仲咁多post計邊個飯民攞光環，邊個議員食人血饅頭。長毛又屌，民陣又屌。
可唔可以攪清楚最大敵人係邊個先呀，打緊仗時敵人嘅敵人係朋友。你真係覺得人哋攞光環食饅頭咁你唔想俾咁係咪留番俾林奠？定留嚟煲醋？定留嚟自己選？
而家勇武買小見小，狗越嚟越狼無法無天，硬對硬再憾真係好快渣都無。轉一轉和理非以柔制剛，我唔知具體點做，要靠大家諗，例如唔好再遊行，齋坐，坐爆佢中環，佢要拉抬人都抬到手軟。
總之大家先認清目標，而家唔係選聖人嘅時候，其實唔少手足都同法輪功friend咗係一個例子，敵人嘅敵人係朋友。
仲有要有耐性，好多嘢例如罷買 提美金係一定有用，但唔好諗住美心聽日就執

如果我地依家如果和平行到
真係無人想擋子彈

推一推 大家都好似失咗憶咁

我地肯聽
但唔知點做
因為始終和唔和平遊行個選擇權
好明顯唔喺我地手上

講得好好

依家係 出發去集會->拉人->散

我都覺得係咁
因為熱度一減
又要多2000 個前線去煲大佢
大家係咪想咁
仲未計被自殺/真自殺

香港人應該以自己為先 下下跟美國order死撚左

心
呢堆線可以點執行

可唔可以睇清楚我講乜
我無屌過佢地拎光環
食人血饅頭
只係可唔可以向國際多作解說
我地兩邊不是人呀依家

你點解釋裝修係被迫

熱度減=示威平息，美國就無需要幫我地
其實而家係靠勇武手足嘅生命值硬接去保持熱度，想和平泛民必須做得更多

問題係, 要停勇武就要停到年尾
咁長時間冷卻
隨時成個運動都玩完

的確
而家進入另一個樽頸位

查8.31 7.21 /新屋嶺 /老解扮警察

似乎真係唯一出路

蘋果記者連安心都爆到 呢d唔知有無辦法搵到料定定要等謝振中/莊定賢自爆先會有轉機

8月底 同美領個次開始已經警力多得驚人
亦有好多片影到蝗語警 大埔 黃埔 銅鑼灣大家都見過

太子遊樂會 9月一圍旺角狗屋就會有豬籠車放速龍出黎

個班最大機會係大陸軍 無地方住咪住太子遊樂會

要破呢點一係有大佬級狗官變節 一係有文件
一係捉到一隻蝗扮狗
或者查到8.31真係打死人/ 亦可能係武警/鄉黑著速龍裝做

不如佢試下講下有咩可以做
樣樣都唔得個個去送頭俾人撳住打啦下

我地永遠都唔會取悅到所有人
只係希望佢地明白
我地進退兩難

但有時我諗美國無可能唔知情況係咁？
見到侵前幾日個tweet都嚇左一嚇
點都好講多幾次俾佢地聽都無死

𨳒你
不要分化撚

拉

幫手推！

裝修係示威情緒逼出黎
我同意有啲係過咗火位
但希望你地會理解

p

個邏輯咁明顯都唔同外國使節講

去twitter 更有用
連登個國際台暫時自high居多

tui!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咩叫為打而打 收皮啦又係到神化71
你班撚樣71個陣明明話衝立法會失民心 破壞成個運動 畫面難睇 空城計 依家又話有目標？
香港人就係咁 永遠淨係識錦上添花

唔可以只針對一條線
好易出事
一唔掂就兵敗如山倒

唔係16號過
之後直接俾侵簽咩
利申 唔清楚程序

如果你覺得我咁樣叫分化
隨便block

要參眾兩院都過
眾議院已經叫搞
但參議院有機會唔掂

自推

唔係，美國係有兩個會
眾議院多人d，可以講話係低級d，所以16號果個係容易過
但參議院少人好多，d參議員考慮既野亦多好多（政治、商界、選票etc），中共亦係主力喺參議院做游說
要參眾兩院通過先到侵侵簽名落實

但而家條bill仲未上參議院議程，要多d參議員支持先可以推上d

一早講左外國最鐘意睇你用愛擋子彈
暴力少少都話唔好睇
咁同唔支持香港抗爭有咩分別

是政府教懂我們和平抗爭是沒有用的

我明勇武依家都好冇方向 唔知點好
依家香港係要買時間等美國夾死中共 等支爆
好多野冇得即時有結果

一開始話be water係指要因形勢變化
如果一直要勇武 咁仲係唔係be water 呢

之前唔係有放過風參議會都會加快?
岩岩見到仲係好後條例

你以為美國唔知咩？係美國商界反對吖嘛

暫時參議只冇話一定過

721
831
101

重點係
依家應該點好？
遊行已經唔可應
集會中途斷你再亂捉人
仲可以做啲乜？

唔係, 又要眾議院過
再要參議院過
然後至俾 Trump
每一關都唔係穩羸
最快都年尾
可以上之鋒 Facebook 睇下

班奶共嘅仲未想take side
我地香港就喺呢個漩渦中心
就快沉啦

今晚係有不反對通知書既集會，希望大家出席時如對方無攪事唔好出手。
比和理非重拾出黎既信心，我地有馬，但曬唔到啊😭

要佢講到明
知道情況係咁
佢都要主張和理非

然後突顯佢離地嘅本質

難聽啲講句，自己覺得個運動熱度會keep到咁高咁耐，有好大一部份係因為前線嘅付出，引申而成嘅被狗暴傷害嘅畫面，先令一大班人個個禮拜鳩行都要出黎
如果真係要轉和平抗爭which is而家連遊行都唔批蒙面都唔俾嘅情況下，我怕整多幾個禮拜都已經會熱度下降，畢竟純粹睇和平遊行嘅話，其實就次次都一鳩樣，都無咩特別搶眼嘅野可以睇

我覺得可以靠文宣做突破，令到美國國民都強烈同意我地係無得揀，迫於無奈先有武力抗爭同埋連和平抗爭都已經不再做到
但要做得成個效果就成壇野好大壇

唔係日日係香港嘅人係唔會真正明白局勢/情況幾差,我地幾desperate/hopeless

邊個唔想好似以前咁 二百萬人行完 大家平平安安番屋企呀....現實係唔得呀 封黨鐵同大搜捕 次次出黎都要諗定被捕點算 有咩要交低俾屋企人.......手足受傷同被捕你估我地唔心痛嫁咩 .... 香港人去到呢刻得兩個選擇就係 接受軍政府統治 或者 反抗到底 ... 我地無得揀嫁啦 !!!!

就是這樣
呢種兩面不是人嘅位
真係唔知點好

推，或者可以send條link去公民黨議員fb

大家都會出
我相信勇武都會睇情況先再諗出唔出動
都係嗰句
但可以和理非嘅話
邊個想做勇武擋子彈？

成日話咩解釋嗰啲係咪當美國嘅議員係白痴
人哋點會唔明
講得出嚟嗰啲都係想條法案過嗰啲
佢哋係話會有另外嘅議員，用抗爭者嘅武力做口實令條法案唔過
嗰啲議員同商家關係千絲萬縷，本身就唔想過，點解釋都無用，只係爭在有無阻止佢通過嘅藉口

街頭抗爭其實係好重要，我亦係兄弟需要爬既一個大山。美國佬肯幫係Bonus，最終都係要睇我地自己既努力。

每日都好想喊
唔知點好
林奠條仆街
我想自殺式炸彈搞撚掂佢

依家班奶共嘅企喺
公就佢贏
字就我地輸

當比佢覺得局勢冷靜
佢地會即刻話
搞掂咗啦，仲干預人做乜？
嗰時係咪又要送多2000 個頭
死幾十個先夠？

我見到嘅係咁

我們可以解釋，但係美國議員嗰邊都未必接受到

同意

幫你推 希望大家明白

要交代清楚

Spread出去

正係知街頭抗爭又比人割暴力又要勇武休息
又話和理非進場點知勇武休息就全體休息

我覺得佢地指既「街頭暴力」應該係講緊裝修同私了，而唔係叫你比人打不還手

唔好再二元式思考
唔係用少啲武力就代表局勢冷靜
用過多武力反而會將勇武同和理非距離拉到更遠
到時勇武被孤立，只會更難捱落去
我讚成武力，但武力有好多方法去執行，唔係一係執，一係唔執架

推啊！！！

公民黨岀賣同抹黑抗爭者不意外

Pish

up

咩叫唔會再有?
佢都唔會俾你成功光復香港咁你又出黎抗爭
幾時開始我地行動要俾佢先可以做?

佢限制我地我地咪諗其他方法做囉
四個月前嘅創意同靈活去哂邊

真係灰咗 我當時都有份認同台武休息 然後希望和理非可以搭下手keep 溫

到最後係 勇武唔撚割你 和理非應該要感激

如果可以搞到每個星期有10萬人和平遊行都可以表示到局勢未變靜
問題係搞唔到，所以上面都話要和平泛民就要做更多嘢

其實仲解咩釋?
依家擺明係我地呢邊有失控情況出現
係政府撥火好係臥底嫁禍好
獅鳥裝修呢類行動發展到依家真係冇問題?
唔好一味依賴文宣,勇武唔肯配合文宣根本冇得做
唔明嘅就自己諗下每日四點大話會
文宣開始越黎越有popo pc嘅感覺

推推推，公民黨唔好同我地割蓆

其實大家可否仿效南韓示威

100%唔會比人拉, 坐起度唔走未告你非法集會, 告得入?? 0%

攰撚到
次次街頭抗爭都要檢討
係呀我唔夠膽所以唔夠勇武
又話帶魔法材料次次出到去得自己拎又要再去買
又成日口嚮嚮講去港島唔拎裝實走到
真係想轉職做遊行行街和理非算

希望佢地可以講得清晰啲
唔係嘅話真係會覺得進退兩難

冇錯，我覺得要落力啲做文宣
文宣唔只係網上做
要落區
Lennon wall 同 播映會要做多啲做大啲

樓主理性分析
休息撚不如幫下手同美帝解釋？

幫手推

好虛
即係點？
唔太明
我有時覺得和理非行前少少
就會知勇武嘅武力喺班狗面前
係不值一提
佢地開槍係當打狩咁

如果你話獅鳥/裝修
我覺得係有過火嘅地方
但都係必要
因為係提醒佢地出賣香港人
一定要付出代價

其實我地司法都已經崩潰咗
裁判法院已經染紅咗
非法集會
佢覺得佢地會點判？

得番終院係清泉
但係無乜邊幾個有錢打到終院

完全心聲

的確佢依家個模式
就係唔會比你聚集到咁多人拎番國際個道德高地
大家都有眼睇
唔比港島大遊行
九龍/其他區都唔會聚到好多人

依家講緊係集會都中途斷咗你要你即刻走
走嘅中途再拉人

我好想知道
咁樣嘅模式
和理非仲有幾多個敢出？

冇外國幫我什麼都不是⋯⋯
我哋唯一嘅籌碼
就係香港係國際城市
我哋唯一勝利嘅方法係國際社會比足夠嘅壓力中共同港共政府
另到港共政府答應有真正普選
還香港真正港人治港
街頭抗爭只係吸引外國關注嘅手段
沉迷街頭抗爭只會令運動失焦

依家就係想大家裝修得慢少少
爆鋪對中共黎講真係會好大損失？
中共喺香港最賺錢係靠建築工程，幾百億咁運返大陸，呢啲你制止到咩？
坦白講句爆鋪只係維持民氣，對中共傷害唔大，爆太多反而嚇走和理非

私了只要唔打頭就無所謂（打頭血又多又唔係真係咁痛）

自推
大家討論多啲

講得好岩！

死撚開啦 鳩毛五金
日撚日cap水

難得美國肯幫我地
唔好係咁叫人做啲喺佢地眼中難睇又令佢地幫香港幫得尷尬嘅事
過《人權民主法》係最關鍵
香港唔輸得

tui

大力一推

我想問嘅係
我地應該點做
和平遊行比對面逼做衝突
街頭衝突國際又唔鍾意

應該要點做

同意 非暴力出黎比人圍捕咩

我理解裝修係對中共嘅影響好少
但對港資/中+港資黎講
佢地多數都係自己負責番
中共唔會補貼番比佢地
所以你見到勇武針對嘅都係
出賣香港心嘅港資/中+港資 美心，優品，東海堂之類

你叫Ted Cruz 入，然後問共和黨上面呢啲問題啦撚樣

我覺得佢地唔係要割勇武
和理非都唔會割 但宜家呢個爭取緊班仆街既時候
除左勇武要做野
和理非要做得更大場
令個氣勢可以蓋過勇武
講真我又唔信美國人會為爆幾塊玻璃唔過條法案
香港始終係有利用價值
咁佢地要拎道德光環大家咪幫佢煲大佢囉
和勇不分！

佢地有保險，咪又係保險賠
最大損失係暫時做唔到生意

況且依家唔爆鋪，然後都可以爆

我再講多次，你搞賣港既港資，唔會令佢地支持香港人
最終敵人一定係中共

可以點？ 停一陣囉
一d 收放都唔識？
咁你唔24小時訓埋衝抗爭？

0衝突就避免唔到
大家都明白臥底會製造混亂
遊行打晒開口牌
今次就和理非回合
放大佢
等全世界人知道今次和理非係示威者嘅共識
當然知道有臥底會搞破壞
但係到時就可以理直氣壯
指出呢啲破壞行為
係臥底所為

另外Lennon wall 要搞大佢
等外媒有影相位

歡迎討論

推，試下抗爭日常化
遊行=散步抗爭
集會=坐低抗爭
和你拖=人鏈抗爭
和你唱=唱歌抗爭
和你shop=罷買抗爭
和你傾=傾計抗爭
Blitzchung = 打機抗爭
摺紙/連儂牆=藝術抗爭
寫信/twitter/IG=國際戰線抗爭
？=跑步/馬拉松抗爭
？=自衛反擊抗爭
？=經濟/金融抗爭
香港人最多創意，大家加油！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.14
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
洞察政府現時策略：
0. 相信政府透過中間人搵pro-Beijing people/黑社會襲擊示威者>煽動群眾暴力>警察暴力鎮壓
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，不會理會不公義嘅制度
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
16.高壓統治，嚇到你噤聲
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

真係染紅晒就
1. 律師就直頭唔比保,
2. 即告即坐得入
3. 拉晒坐夠96小時以上
4. D法例即刻亂改
..好多原因都可以做得好盡

所以呢個係你既諗法, 現實情況係未你所請既染紅,
戴妖/ 其他政治人士都放到出黎啦, 梁天奇又有上訴,
真係全染紅都無得放.

係呀, 所以我post番條link
多啲人去tweet

雖然勇武係各自行動
希望停咗一陣之後
唔會變到好似啱啱個星期日咁...甚至更慘

當然可以
今晚都有開口和理非
而且算有共識
希望人數夠

全部都未判刑
我落呢個判斷係因為見過一啲裁判官嘅判詞
係有啲無理
當然你用佢地cut popo線，比政治人士保釋侯查
呢個或者唔可以做到咁過火住

有一樣野你啱
我係主觀咁認為

咁就等佢判嗰時再判斷裁判法院係咪已經淪陷